[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 18 , 宇宙01

幪面超人 Ex-Aid 第十八話

宇宙戰隊九連者 第一話 新戰隊

EveryTime~

大久保櫻子
宇宙戰隊忍者之星 蝘蜓綠

LM

下回合飛彩回
今集又無博op，非常好

邊到有得睇

屌你原來社長可以畀Paradox打到噴腰帶

下星期開始飛彩發奮記(保守估計維持兩集)

Chok 人真係好準時

Exaid 18 raw

屌 睇完又想快啲下一集 好撚緊湊

今集社長演得好放 好奸

I don't wanna know

paradox 界王拳屌打

不死身但係對方50你10 比人屌打就緊，只係可以不停硬食技

留名

lm

懷疑Exaid其實係咪得30集，去得咁快嘅

might brothers真係新十年最慘強化形態，只威咗兩集，集集俾人打到hihi

我有無old news到 原來true brave係另一個世界定空間嘅飛彩

我都係今日睇預告先知
白色咁型得劇場版有

新卡帶出左黎咁大我同飛彩咪要輪流用 冇得一齊出？

社長被屌打嗰下個心真係好涼快～

係

有冇人知現時點kuuga toys 開幾點

點睇清水富美加引退?

下集轉俺人格

通常2點打後

可能可以複製一餅或者好似dkhz咁假想帶

今集para-dx真係勁到痴線
Knockout fighter一拳打到對面街
再加三粒伸縮化打到解變身

唔係肌肉化咩

似係永夢人格暫時消

肌肉化正解

打錯sor

變色龍綠細細粒好可愛

我想講成件事好得人驚
琴晚del左official twitter開左個新
講左一句除左自己講之外，其他人講都唔可以信
今日報導既引退原因竟然係話自己係幸福科學既信徒，連自己父母都係信徒
呢個教根本就係極右翼思想邪教黎
佢twitter帳號最後有777，據說其他信徒既twitter帳號全部都有777
而家究竟係佢比人老屈，定真有其事就要等佢自己回應

清水BB

Parad

唔係話⋯⋯
啱啱先睇完佢係by players客串渣⋯⋯

之前公布個套東京喰種真人版唔知會點

綠戰士
好可愛

今年個獅子紅全盛時期既佢一集可以講幾多句LUCKY

睇黎又係忍忍者自燃紅流煩膠

Wfc清水富美加，樣衰 科蛇果陣都唔中意佢

女版橙神

節奏好亂, 我feel 到可能會出事

睇完即刻無癮......

屌呀俾你講一講我咩感覺都無晒

4仔入面 志保 唔化怪妝最正

凹左落去

但佢無天晴咁生硬
都係要睇多幾集再睇下點

條link睇唔到
求第二條link

FB follow呢個page

泰文唔識就睇圖/撳translate

唔好個個禮拜都問

我都覺節奏好亂 應該係剪個個問題姐我估
睇定啲

btw上面條link根本無事 你求求求求乜野?

問下有無第二條link都要比你屌?你on9架?
我真係睇唔到使唔使呃鳩你呀?
好聲好氣問下d態度就系到咁
呢個post個個星期咁少人覆咁少人討論就係因為你呢類型人所以先越黎越少人留言討論
仲要串撚柒柒咁話求求求
真係睇見都火
唔願意既咪唔好覆
真心想做下好心既我會講聲多謝同感激
你呢d本著串人既心態黎覆人既
我只會講 多撚謝哂wo
最好野既係個fb page入面條link仲要係同一條daily motion link黎
講撚多自己好撚勁咁 挑

又可以block多個

sor呀係我語氣重左

以防你弱小心靈受到創傷 我教埋你google

唔好嬲呀

好鬼正

用adblock 的確睇唔到dailymotion
我今朝都係睇另一條link

顏藝王

試再貼

巴打啦好咁邀動
果位巴打語氣都冇咩點

左2根本喜劇feel

好彩之後仲有社長劇份
想睇社長繼續中二病發膠

社長做喜劇演員應該會幾正

有冇人識改圖改到好似3隻豹係到笑個張圖

大我呢pair真係

好頂癮

好想佢呢pair同m poppi嗰pair都有好結局
上次咁期待已經係泊同霧子嗰pair

大我 笑左一野先惡樣

比佢咁打一下真係演唔到落去

守護大家嘅笑容

怕佢做到噤 sweet 之後就死一個

瘋狂送便當

大我會做返正常醫生
N做問題學徒

顏藝到我諗起4仔呀校長

社長今日搶哂鏡 做到入撚哂戲

下集永夢暫時消失 我諗飛彩會變到關心患者

我google左睇 真係邪教黎 ?

又唔係邪到話奧姆真理教個隻咁極端
但都係神棍呃錢個類嫁喇
個教主話自己識召靈, 可以召喚孫中山同佢一齊議政
香港都有唔少教徒其實

新戰隊機械人幾正

集集都咁爆 又喺啲緊要位吊住癮

岩岩睇完新戰隊
希望個獅子紅唔好做左忍忍者果個煩膠紅
如果唔係個皮套咁型真係晒曬...

但個造型似乎最後做唔到全機大合體
分數即刻減左

岩先睇完字幕
我真係覺得永夢個隻bugstar應該就係parado黎
之前柒彩同大我打佢都迫唔到隻bugstar出黎
Parado目標咁明確要打低M 應該係佢贏左就成為真正既存在

字幕? 有冇link?

上bilibili搵最新個集
不過唔係KRL字幕 係AZT

但唔係話永夢依個人格先係bugstar咩？

我都唔知 我講果D純粹係我每集睇黎暫時既結論
唔洗咁認真

而家計埋天龍同大小熊個8機合體都幾型
之後應該點都出部方塊鯨魚之類勁大隻, 可以砌到成身波波

屌

仆街

市道真央=天鷹座

我幫你啦

係啊 海賊黃

根據今集個阿叔
其實一個人可以生兩個唔同既bugster
個阿叔先係burger, 之後再今集果隻

咁M亦都可能首先生parado
再生永夢出黎

唔使今集呀叔 lv3個幾集都早知可以一人生兩隻

如果bugstar係患者既壓力具象化出黎，會唔會係parado係M第一隻顯生既bugstar（因為想有兄弟or同等對手可以歡樂打機？M細個好似好孤單）永夢就係因為M想成爲醫生既壓力所形成（估）

有無再遲d先知

呢個諗法幾有趣

(看破紅塵)22歲清水富美加出家引退！親筆信揭8年低薪血淚：想死

女主嚟講佢同霧子算紅

明明果陣一睇Forze 就覺得佢好靚

佢地同公司嘛
間公司算係識捧人既

chronicle個idea

似曾相識 SAO

SAO是一個雙刀劍士 開外掛的遊戲 GM專用

agger

可能永夢個身體已經係bugstar咪冇得再分離囉,只係M個人格冇消失到

估唔到公司咁衰

但係而家都係行條不歸路

KRL出左

幾洗腦下

高既捧得越高，低既⋯⋯
能年玲奈單野都一鑊泡

KRL 18話

今集最後正撚到

HP計已經名存實忙
5lv食個10lv大技都淨係解除變身

如果而家叫M架硬插Mighty Bro會唔會就load 到永夢出黎

睇完今集之後覺得 paradox好撚正氣
總係覺得佢就總打贏M都唔會殺佢果種

我屌 點解可以咁撚好睇

佢成日整到就黎大結局咁

佢應該係唔想50lv贏20lv咁一面倒姐
佢好似講過中意高lv之間打鬥 應該至少等佢同M都99lv先真正黎料

paradox係咪會變拉打?

其實佢如果寫CR因為6歲兒童死左之後
怕發生同類事件，將gamer driver改造到有保險制，如果血量一到某水平就自動彈卡會好啲呢

另外可以寫成perfect puzzle大技有強制通關機能，姐係就算打不死的中二病都好，可以靠呢招去強制解除(通關)變身

佢而家仲唔係拉打咩

咁正氣，搞到睇完變左做佢fans

果位巴打應該未追上進度

Parado最尾應該會同m決鬥 之後俾m打死
好似進之介同heart咁

parado 又靚仔又正氣 鳴呀

好好睇 劇情好緊湊 無悶場
係驚虎頭蛇尾喳

屌 無論咩台都有d咁既人

究竟新社長何方神聖

我覺得今年會行 G12 路線

能年果單其實都算有少少自己攞黎...
佢好似想起公司飛腳...

個單佢好似被人點多d
好似話能年聽咗個恩師講先咁做

血量個度好似不嬲都有個保護裝置會彈卡帶
車車死係因為社長開咗佢自己個領域
個卡帶彈唔到出黎所以社長都攞唔到車車個卡帶
所以之後社長打個陣都冇開佢個領域

新戰隊根本係guardians of the galaxy
第一集好急好亂
唔知頂唔頂到十集就棄

場主決定玩法之前又真係冇乜留意

如果我miss咗請大家屌細力d

點解snipe可以兩集都單拖用dragon knight hunter又唔暴走
因為佢係手術改造人？

邊度有講？設定？

會唔會係因為做rider既經驗多d

所以咪比佢恩師害到咁囉

又夠高大、夠嫩

之前車車死個集有巴打貼咗dangerous zombie個設定出黎
我記得個設定有提過

社長開領域我記得設定有講，但個保護裝置會彈卡帶係邊度講過？我覺得呢點比較奇怪，係因為如果會彈卡帶，飛彩就唔會下下抆帶咁柒

保護裝置我諗應該就係彈卡帶
因為宜家集集都俾10lv or 50 lv打到解除變身 個卡帶就飛出黎
飛彩抆帶應該係佢自己純粹想走人
唔關設定事

對每集exaid的感想就係

快d到下星期

飛彩抆得仲快過佢自己彈 做咩唔抆

村上社長

真係有保護裝置?
上面段野我9up炸啵

設定上有
實際上係編劇話事

好心佢講埋出嚟
呢個設定好重要架又唔係哂好多時間

比人打到斷線會痛，自己明明可以無痛抆帶，點解唔抆

無風度走場狗

睇開d
話哂佢係咁多個之中最弱

走場Hero

有無人覺得社長好似草蝦咬人
而Parado就係木場
壞既人類同好既怪人

parado頭個幾集明明係個策士之類嘅角色
點知社長身分暴光之後parado就變咗出去打交個個
同埋唔知佢有無怪人態呢

好隱約咁見到陣san同北岡 北岡都請到

北岡係劇場版
淺倉係外傳
冇機會一戰

如果補完返鐵兵王蛇之戰就真係

其實我覺得Parado唔係正氣，應該算係好有原則果種

平成好似無咩邊個奸角可以做到社長咁乞人憎似正係大奸角咁款
我覺得蠻野都唔夠社長奸得黎有魅力
Heart同蕉爺個種反派同佢唔同所以唔比較

可能有啲1999不過有無巴打明我講咩

社長係癲，但蠻野完全係純粹既邪惡 完全唔同level
講黑人憎邊夠蠻野黎

依家咁諗係因為社長由第一集開始已經一直係到
之前仲扮好人 點知每一件佢做嘅事都係達成佢計劃嘅一步
殺貴利矢同用佢把弓又殺漢堡包 已經令人好憎佢
甚至到依家原來佢當晒所有人係旗子
反而蠻野係故事中後段先出 不過佢的確係好出色好出色嘅奸角

瘋狂買緊EXAID DX

把死人笑聲

今集特別癲 成個痴線佬咁

覺得蠻野似冷血多過奸 可能太遲出 唔夠篇幅寫佢

同埋無咩時間有佢樣 得佢把聲同埋GOLD DRIVE/IPAD/006個皮套 有埋個癲樣可以奸同賤到再上一層樓

flash 又有

先買限定
普通嘢可以後追

覺得佢係中二病

有咩限定

其實唔出咁多佢個樣先好，drive一直都係講緊感情，即使人工生命體都會產生感情同人產生羈絆，佢偏偏要由人類變做機械，一直係機械先突出佢個種捨棄感情個種冷血

點解可以忍受到被劇透

大膽分析永夢遊戲病真相

m係本人格 本身由細到大都係打機狂
第一次得咗遊戲病就令永夢人格誕生 永夢人格主導身體
m可能一直有意識 但係淨係打機、變身或者特殊情況先會主導身體 特殊情況例如救外科醫個集 永夢係天台串鳩飛彩唔敢做風險高嘅手術 個個好明顯係m
而我估parado都係m身上誕生嘅bugstar 而壓力所在係m潛意識想保護永夢 反之parado嘅生存目標就係親手打贏永夢 所以社長所謂斬斷parado個願望就係由佢親手令永夢消失(講真相俾佢聽) 永夢死咗parado就無機會自己殺永夢 即係無可能達成生存嘅目的

以上全鳩估

9up:m 有2次遊戲病

第一次係 m 打機好勁，想要個差唔多實力嘅對手，就係 paradox

第二次係俾醫生救咗，想玩醫生遊戲，出咗永夢

9up

去開CW劇, 特攝, 孤兒仔d post都有
以前無咁嚴重

定係其實佢想問parado係咪會用game driver變rider

裝動 幪面超人EX-AID STAGE 6
装動 仮面ライダーエグゼイド STAGE6
価格380円（税抜）
2017年4月発売予定
●プラスチック完成品（全7種）
1．仮面ライダーパラドクス[クロスアーマーセット]
2．仮面ライダーパラドクス[アクションボディセット]
3．ファンタジーゲーマ
4．仮面ライダーブレイブ[アクションボディセット]
5．バーガーゲーマ
6．仮面ライダーエグゼイド ドライブゲーマー[クロスアーマーセット]
7．仮面ライダーエグゼイド ドライブゲーマー[アクションボディセット]
●ラムネ1個

都似係問呢樣

如果巴打推得啱嘅話
成個故事係一個悲劇

其實m做過兩次手術
會唔會兩次手術人工植入多過自己患遊戲病？

老實講，而家到18集，但已經覺得呢部戲既演員全部都算好戲
連一開始我覺得最生硬既永夢同paradox係呢幾集真係另眼相看
至於飛彩我覺得相比起大我，佢既性格轉變得快左啲
不過見到有咁既轉變同開始提升戲我係開心既

paradox都幾白淨可愛
仲好似自己演埋皮套

Parad 一米八五

可唔可以快D 到星期日, 我好想睇下一集呀
好撚頂引........
我中撚左EXAID 病毒

真係有今生無來世咁好睇
我懷疑自己會買晒ex-aid d shf

好怕會爛

I dun wanna know

我都覺得呢套野勁好睇,真係要追果隻,故事好好

千萬不能爛

大我又係好鬼高
近年拉打d平均身高真係離晒譜

橙神表示:

體力全勝

記得進姐夫仲高過高岩叔

弦太郎同進之介 兩個model身材

上wiki睇，Paradox個皮套好似唔係Parad喎

仲有士個身高

Heart好似重高過進之介？

雖然近年既拉打好似得佢一個唔夠米7
但係運動神經同身手真係可以拍打戲真身上陣

今套係唔係怪人個邊冇幹部 綠色個隻幾隻就死左

今套個重點反派唔係怪人

其實有d遊戲會有一個狀態叫deadly/瀕死
（有d設定係1HP，有d設定係負數HP，要睇隻game）

通常都係HP值有一定以上時，承受一擊超過總HP值既傷害就會出現
用意係防止1 hit KO，等玩家可以走佬or反擊
呢度既設定大概就係彈卡
但如果你比人磨到就死都仲要繼續打
自然大絕一野轟落去就係咁先

例子一：
HP100/100 狀態下受到120點傷害，會變成瀕死狀態，彈卡

例子二：
HP50/100 狀態下受到120點傷害，會變成瀕死狀態，彈卡

例子三：
HP30/100 狀態下受到60點傷害，會直接死亡

睇返過往zombie以外拉打比大絕打到彈卡之前都冇出現1HP呢d狀態
而下面兩個情況佢地都冇彈卡而係直接歸0：
1. Gaim Lv.3 比主角群磨到得返1HP，最後由Ex-Aid Lv.5尾刀
2. LAZER Lv.3 最終戰，佢開打之前已經係1HP (用咗Dangerous Zombie)，然後比社長Lv.X磨多陣最後放大絕

用瀕死呢個概念去諗既話其實騎士糟呢樣野都仍然講得通

========================================
*** 以下可能有bug，純粹鳩up

至於社長Lv.X既不死又會彈卡既問題
假設所謂「不死」既設定其實係隱藏負血既部份
又假設下限-100

例子一：
HP 0/100 狀態下受到60點傷害，變成-60，冇事

例子二：
HP -60/100 狀態下受到40點傷害，變成-100，不死既效果發動，變返HP0

例子三：
HP 0/100 狀態下受到120點傷害，等同瀕死，彈卡

其實彈唔彈卡帶呢樣野，編劇想點就點嫁啦
設定個d都係寫係官網比你睇既姐，真係拎出黎用咩
放鬆d啦香港人

社長俾盡都係凌馬level
點及蠻野
話蠻野係平成究極邪惡都唔過份

蠻野連自己仔女都想殺無人性好多

gemn又吹到幾大幾大啦 撚會理咩

個種純粹既邪惡無一套拉打夠佢癲
機械既軀殼入面係機械既意志，但已經唔係人類黎
廣播劇既蠻野延續左佢既瘋狂

好撚正，好想快 d 睇下一集，已決定要買哂 d SHF
對上一次係 W

係，唔笑好正氣，覺得佢靚仔左

我覺得社長做得幾好，真係有 d 痴左線嘅感覺

無睇 巴打可唔可以講下

要睇住無畫面嘅字幕 搵日精神d先

有劇透
請自己skip

故事講剛同鈴奈搵到蠻野以前造落既ai
然後用佢做實驗 搵返chase既數據

但其實好耐之前蠻野預計左會出事
backup定自己data+寫定programe入ai方便自己復活
而佢諗住利用今次剛既實驗返生
仲想殺埋剛+chase+ai
然後由夢境世界返入現實世界

做乜嘢

社長今集D顏藝超唔超越到草加
呢個角色癲得黎好正

話說係咪已經連續幾集冇OP 劇情真係好緊湊

嬌嬌他媽 他媽他媽嬌嬌

頭先睇返下集預告，50lv柒彩好似一開始變完紅眼

餅帶對飛彩有副作用
劇情大綱好似話佢係強制使用

草加

艦娘？

宇宙戰隊出左熟肉未？

夢奇有，光之影未

好撚型

唔想佢死

家下諗番起
我打咁耐機咪見過GM低lv/低攻低放過普通玩家

佢應該唔會攞嚟打近戰掛
仲記得有集用Lv.3同Lv.X嘅社長打 竟然攞嚟打埋身戰

社長心態：我就係神，低lv過你都打柒你

終於睇咗九連者
我有預感個獅子紅會同忍忍紅一樣咁令我反感
表情、對白、同戲都係垃圾級
唔知之後會唔會好d
佢句「真幸運！」同「燃燒起來」有得揮

好撚難頂 劍魚黃既演技又係 反而蜥蜴綠女女演得幾自然

明明個設定同世界觀我覺得唔錯
希望佢地會愈演愈自然同好啦

題外話, 原來拉打歌都試過係台電播

全身圖
聖鬥士

長頭髮

長髮有D似超音鼠喎

冇經費所以冇得再飛

成個女人咁

獅子王凱

shf點出好

equip!

獅子王凱廢案

廢案

就嚟大我lv50都係某位艦娘嘅廢案

超越之龍廢案，超音鼠廢案，黃金聖衣廢案，究極古加廢案........

廢案真好用

飛彩LV50係baron廢案

咁Lord Baron係邊個既廢案？

真紅掛

Maximum Mighty -> Hyper Muteki
Bandai

得我覺得幾型？

出SHF我都可能會買
Dangerous Zombie就實買

超音鼠+mario粒無敵星星

好期待用shf 重視中二病顏藝打死六歲兒童果幕

清水富美加正式出家 改左個名叫千眼美子

Molamola

不停同教主做殊樂嗶比

唔講劇情，Specter真係好型

殊樂嗶比？

造型愈正常劇情就愈唔正常

人中之龍邪教

無南超

睇劇照隻底色好柒喎
成件舊底衫咁

突然諗到
Parad用Gashat gear dual就咁變身做Lv.50 Parad'x，之後用Gamer Driver變呢就係Lv.99 Perfect Knockout
但係點解飛彩同大我用Gashat gear dual B加埋Gamer Driver就淨係上到Lv.50，而唔係好似Parad咁係Lv.99？

但Paradox 99lv似乎係同時用到兩邊50lv既能力

係啊？咁幾好屈囉

淨係Perfect Puzzle都咩啦

我覺得因為佢地個隻係gashat gear dual beta掛

二拉、三拉待遇

不過parad 99lv係叫perfect knockout gamer完美擊倒玩家都算正常啲 如果真係要用beta變99，咪變做taddle bangbang gamer 囉

除非叫fantasy simulation gamer啦

諗深一層，社長zombie帶係屈耐打，但喪屍始終有弱點，話唔定真係會比人爆頭收皮

社長已經確定唔會收皮住

paradx lv 50 無hp bar, 但lv 99反而有返
lv 50 可以直接變可能因為parad 係bugster, 可以直接access 卡帶, ceo 用taddle fantasy 都無變到身, 得件甲去打人
人類要用driver 先可以變, 可能lv99 ge parad 變咗做人類

咁睇怕Chronos係社長機會幾大

可手能到最後真係有正式版呢 不過係tv入面唔知有冇機會出啫

社長
啪啪啪

講左係社長變身啦

張招單已經寫到明啦

其實諗諗下好奇怪,
有玩DX嘅係人都知道,
插左餅Gashat Dual 落GD 係會有個倒轉左嘅Puzzle gamer
咁Perfect KO 到時條腰帶咪唔係自己樣
係個倒轉左嘅puzzle

我哥玩果陣都話 哇屌咁撚樣嘅

因為呢個form 係隱藏form, 好似game秘技咁係靠d 唔正常手段chok 出嚟咁,佢出大絕係叫裏技,就知呢個form又一次唔係經ceo之手design

話唔定好似主角final from咁要係條帶前面加塊野呢

原來聽日出Brave做主角既外傳

個個為左睇淺倉威

財團X再現

咩事

應該係今日出果套Brave外傳？

[quote]嗚哇 聽朝又有得睇Ex-aid啦

痴線佬
Brave外傳出財團X完全係鋪緊電影伏筆

電影幾時出碟

平成generations? 5月10

黎緊夏季果套？

點解永夢成日都比人打到爆晒缸